clone完機lan唔work

由240gb ssd clonezilla clone 去 512gb ssd
入到windows 但係Lan 係devices manager 出感嘆號 error code 10, 試過uninstall Lan driver 再裝最新driver都唔得，巴打們有無咩計仔？

Ian : ntel 82579v

Pish

Delete UpperFilters/LowerFilters

Thanks 巴打，但係入到regedit跟返個guid揾，係無upperfilters 同 lowerfilters

插返原本240GB ok ma?

已經洗左。。。
我而家clone返個種落去用Apple USB network adapter 用住先